暫時為止 論領導能力 美斯更勝C朗？

同意
反對

美斯半場唔入更衣室，在外面搵記者影住訓話，
但半場後成隊表現仲差過上半場

然後，成場比賽交失好多次波

美斯係好波既，但係領導就真係差一班。

C朗係令團隊發揮超水準。
美斯令團隊發揮唔到應有水準。

換轉係發揮得好，尋晚點會入唔到三球以上？

我覺得前鋒其實唔適合做隊長

講領導能力我覺得2個都唔係最頂級

不過c朗起碼肯叫下屌下鬼

美斯就成碌撚咁

美斯係中場

中場？尋晚交失幾多球波俾人？

小心比狗咬

琴日和左就鳩下鳩下咁

其實兩個都無，只係美斯更加無姐
但係技術就肯定係美斯勁d